中国以後會唔會ban左batman?

今次食蝙蝠食到亡國咁既款，疫情過左會唔會左蝙蝠俠